對於性侵案新聞有感而發

點解香港台灣性侵案全部都係男人被告(eg私影雞, 老蘭臭雞)
外國性侵案就大多數女人被告(老師同學生)

一般性侵案華文傳媒唔會報啫